空姐遭藏屍衣櫃 前男友稱對方結新歡動殺機

控方指，陳曼儀於2012年與被告拍拖，但其後遭被告虐打，兩人感情破裂，並在2013年9月初分手。

陳曼儀死後屍體一直被藏在衣櫃深處沒被人發現，至4天後，死者好友致電死者胞妹，指陳連續多天沒有上班。死者父母及胞妹感擔憂，遂往找她的行李箱，死者父親在打開衣櫃後，翻開一些背囊和雜物，駭然發現女兒屍體。當時陳曼儀仍身穿港龍空姐制服，頸上繫著圍巾。

控方又透露，被告在殺人後曾與幾名好友或同事見面，並談及殺死了前女友。被告先於殺人翌日出席籃球隊訓練，但他沒有落場，好友發現被告頸有傷。12月6日被告向中學同學兼好友聊天時，承認殺人，並指自己在案發前已有殺人念頭，他知道陳的工作日程，專程在她家門外等候，至陳開門預備外出上班，被告便能與陳對話。被告承認殺人後藏屍衣櫃。12月7日被告再與地產業同事見面，提及殺死了女友而屍體未被發現，他同日較後時間告知好友已身在落馬洲，並向好友道別。

被告在2017年2月在內地落網，由公安押解至邊境，過關後由香港警方拘捕。被告在警誡會面下承認殺人，指當天前往荃威花園打算「箍煲」，陳曼儀曾答應兩人可重頭開始，但他從陳的電話發現原來她已另結新歡，被告質問陳時，對方一副愛理不理的態度，被告在被激怒下將她扼斃。

被告並向警方透露，殺人後故意將死者衣服用被蓋住，還將死者的行李箱放到別的房間，將屍體藏在衣櫃深處，他知道這樣可以營造出陳不在家的感覺。

控方表示死者的胡姓男友將出庭作供，他在案發12月4日向陳發出WhatsApp短訊後，惟對方一直沒有回覆。控方又指，死者有2名胞妹，她生前與父母居於荃威花園，與其中一名胞妹同房，陳睡於上格床。

勾佬，咪揾過件

隻飛雞勾佬在先比帽人戴死有餘辜啦

佢老豆一定好大陰影

勾佬

一開衣櫃見到個女條屍